[真心求教] 有無觀星撚, 可以睇下呢個係乜星座？

真心求教

呢個係狗閪座

唔係問林鄭星座

關愛座

土下座